有冇人覺得自己會單身一世？

咁你注定單身一世

習慣就好

同你一樣

同你一樣情況

Same

曰常留名

唔想同人講野係因為冇話題所以揀左做listener姐，我同你同一個情況所以train緊自己同人講多d野

真係幾驚到時 望住自己身邊啲朋友個個成家立室 自己就孤獨終老

唔想做人第三者
唔想玩下玩下
唔想傷害人
慣左單身

呢幾樣加埋應該收得皮

唔敢太快同人一齊 偏偏呢個香港就玩速食

係

1. 覺得咁樣好仆街 過唔到自己果關 而且我會易地而處 我唔想被派帽所以我都唔會派帽比人 (呢種堅持成日比人話on9)
2. 想搵個可以長遠發展既人 甚至結婚 散拖/幾個月果d寧願唔要
3. 仲讀緊書怕比唔到幸福人 到時分手盞大家都傷心
4. 所以自從離開左中學到而家 3年了 都無拍過 而最近終於都開始慣 同埋亦厭倦左再去搵伴侶 唔想每次都同人present自己好似要sell自己咁 覺得咁樣好厭倦

我都係咁呀 唔想一段關係最後變成"因了解而分開" 跟住再見亦不是朋友
但偏偏人人都速食 係咁換畫 根本都唔係認真